坐郵輪最啱食咩魚？

東星斑，因為 Don't Sink 斑

唔好笑咩

0/10

屌你老木

我係你就拿拿聲塞返個頭入你老母個閪度

唔喎

係探魚呀屌你老母
探下d魚呀

thx

探你老母

亞視潮文呢

係左口魚
因為左口 冇右口